有冇新手踢波Group有招人?

好多年冇踢
但係最近想做下運動
想問有冇堅新手既踢波group可以加入?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出嚟前線踢催淚彈？

咁要踢下真波練習下ga ma

推

新手同求

我都想join

我踢開英超有冇興趣加入

堅新手

通常講堅新手都係球王

連登 新手波gp之前好似連甲組都有

係堅新手 唔係好堅既新手

你可以自己開一個波group 再屠人

有無gp
堅新手 未踢過咁制

有，成立左一年
九龍東既
tg: lioncat

有無新界區

新界英超manager

新手 有無谷

網上踢波騙案多
話明新手但出到黎個個c朗美斯

lm九龍東

真心 去過一次 個個球皇 踢踢下我自己走人

其實控到上腳我覺得已經唔係新手
真係新手一攞波，人地未逼自己都已經推甩啦

利申:我就係咁，出到去根本冇癮，雖然人地冇講咩，但自己知自己事，個個勁過我，點踢？

但波都控唔掂波都傳唔到出到去都係哂氣
基本功都要有先可以一齊踢
唔係話需要你扭到曉飛
但傳控射呢啲野真係要基本識左先

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

識同做到個定義差好遠wo
控穩傳穩其實踢啲廢聯賽已經夠用，真係出去踢聯賽，你扭到一兩個啲人已經哇哇聲

所以真係唔同人對新手定義唔同，好似你咁要識扭先唔算新手

記得以高登前出去約打波，個個都打咗幾年，但唔係新手

冇踢返半年，我唔覺得控傳可以做得穩，如果下下都要控穩傳穩先踢得波

啲十年冇踢，波齡唔夠1年既真係唔洗玩

我覺得傳控射都做到 已經唔係新手啦
人地開大腳個波飛埋黎 有人迫
三腳內可以痴到個波落地 再交返個唔彈地波俾自己友
我覺得已經好勁

傳控射真喺約1,2個練下先
係悶d 但基本功要練好
唔喺搵一班唔識既踢 都未必進步到

巴打

欣賞你
有自知之名
同班新手踢係超級無癒
成班連基本動作都唔識做
仲話想出黎鬥下波

一班識踢既加一兩個新手 or
一班新手加一兩個識踢就話冇癮姐
家陣講緊大家都新手一齊踢wor

我都想搵波踢 之前搞隊波 個個都唔出席 散咗之後冇波踢

我新手

傳控射真係基本黎
唔係話要你打fifa果種傳控射
你波都控唔到傳唔到你啲隊友都無癮啦

屯門友想踢 可以留低tg

天水圍真新手踢得唔得
Tg

我港島東 有冇group肯收

北區有冇

自己拎粒波落街練下基本功先啦
上youtube搵啦大把野for一個人練
最基本就射牆，的波
咁心急搵人一齊踢冇意思，廢既大家一齊冇進步，識踢既你冇癮

屯門區新手
有冇人想一齊練下基本功？

樓主不如開個group，相關好多巴打想練好基本功會入。

推下先

五年都無掂過波算新手啦掛

有冇九龍灣油塘個邊

出過幾次個個都扮新手

未踢過得唔得

我都想入

六年無踢過想join
跑唔郁 真新手

屯門區想踢波
有無手足一齊

之前入過新手谷
搞手真新手踢幾次自己quit埋

舊登年代都做過搞手
屌你個個扮廢

認真有冇人巴會book草場
ps天水圍

如果旺角星期六/日朝早有無人有興趣?
tg:

旺角/沙田

真 屌你個個踢到曉飛
自己係個波地唔知做咩好

lm

有

Have?

有冇將軍澳嗰邊？
我都想得閒踢下

聽日何文田7-9pm 7人硬場 實力下下 招一隊對手
有意留tg

留tg

有無真新手開grp

唔該ching

屌 之前個fd話入左個新手踢波group 我又跟住join左
入到去個個都勁到仆街
我就on99比完錢退撚左group
究竟有冇d真新手場踢開心足球
唔想入到去好似軍訓咁操呢樣果樣
我只係個想係場上面跑下掂下波既毒撚

Gp?

真新手 屌你次次出嚟個個都曉飛天

THANKS

Thanks

@hidgss

@bambalabom
唔係新手但係五年掂過波冇做過任何運動

@HaagenDazsHK

想問下有冇group新手求加入
利申剩係識橫傳

@ttwlll

支持，我都想由頭學過，利申咩都唔識

樓主 我有個idea去驗證真新手
先唔好理有無一個大group約戰先啦
就算有都OK無問題 不過建議先由自認係真新手既三至五人一個小組出黎互相驗證過真係屎波新手先
以免即刻約廿幾條友出黎 裏面淨係混五六個高手出黎你已經唔撚駛玩 樓主點睇

+1屯元天區

屯天元區

thanksss

咁既水平上FB搵吓啲踢波grp啦

成年無踢波 受唔受

冇堅新手 練下體能 跑步先
再練推波 （前停左右咁樣）tick波（球感）
肯練60日一定有進步 果時先再落街場踢
比你一大班新手出黎 踢都冇癮

屯元天

屯門新手

有無將軍澳區

真新手

有無黃大仙

九龍灣 成日一個人落街踢

邊個場

牛下隔離嗰個 不過夜晚好多人

你一個人點樣踢 自己場邊練盤扭？

我打後好少扭波 少上腳 比較多練放長波 練左幾年 同埋練攞第一腳波 利申唔算新手但一定唔算好勁

你有冇一隊?

無 通常自己一個踢 一個月都唔知鬥唔鬥到兩，三次波

Thankssssssss

有冇屯元天巴打未加tg?

我都係港島東 唔係好識踢 搵日一齊玩？

好
TG我啦

Page not found